如何留得住恆指 一千點 太過少

騰信亦已升級了
怎可再跌落寂寥
這兩萬點怎麼跳

敵不動 恆指不動
兩萬點 跌一萬點都不痛
危難中恆指 撞股災的恆指
難煽動我又滿面愁容

音樂鬼才
亮慢掂